人地都係打份工啫⋯⋯

有時候面對嘅困難都可能係一個出口

Rebecca Saha 有3個仔女
屋企有好多玩具
玩完一陣就唔要真係好浪費
所以佢就決定搵方法改善

Rebecca本身係小學教師，教左18年
佢自己認為玩呢，對小朋友黎講係世界級
因為玩係小朋友同呢個世界接觸既一個好好既媒界
不單只能夠幫助建構小朋友腦部既發展成長
亦能夠帶領小朋友有效地同其他人結交
有助人際關係

所以佢將本身已經無用既舊玩具變成教學工具
例如可以將D Marker 蓋，提升轉型
變成識字同數學遊戲

而家更成立左一間Tiny Toy Co既公司
公開收集公眾唔要既玩具
引起社會好大迴響
亦都吸引咗大群老師們、語言病理學家
環保人士既注意

From: CBC news